講真利物浦同羅馬都係痴撚線

兩場夾埋入左13球
仲要未計吹漏果啲12碼果啲
計埋入埋分分鐘可以入成廿鳩幾三十球
打破歐聯四強最多入球紀錄
但重點係其實兩隊都唔勁
中場啲斷纜 後防啲派膠多撚到
到底呢兩隊波係點樣打到上歐聯四強
Between, 球證食屎啦 成場mvp

問下曼城巴塞

個球證先痴線 啲越位亂鳩咁吹

是但啦邊隊入決賽都無分別，你懂的。
利申利迷

其實一場咁撚多手球都好撚痴線
個球證又on9 底線球證直頭係垃圾
咁搞法歐聯真係冇一隊波係贏得乾淨 心服口服
唔係因為啲球員 係因為啲球證冇一場係吹得正常合理

扮無辜？傻閪咗呀你

遇強愈強，遇閪愈閪

而家睇返 羅馬條性感防線
到底疤係點輸3-0
應該真係疤廢
曼城果場 而家都俾人話返係黑哨黑返嚟
天下球證一樣鳩
沒有最鳩 只有更鳩

曼城輸對攻
巴塞輸唔攻

先比利記羅馬兩隊偷到雞

收嗲啦

根本唔攻就一定輸

btw 後防大家都係5050

廢囉

2隊都係UNDERDOG 由16強開始隊隊都想抽中佢地

疤賽仲要首回合4:1都出局

咁你講哂啦

得確係 疤太輕敵啦

難得一見理性分析，疤個場真係on 9 到震

真係好誇張
驚死冇人知佢贏緊3球咁
放軟哂手腳踢
結果俾人追下又一球 追下又一球
咁就3-0
根本冇人明巴塞點解唔搏盡
明明冇後顧之憂
除左輕敵 真係諗唔到原因

輸第2球都唔願進攻 贏硬咁款

應該係教練落晒指令 守到完場

結果兩隊贏下又一場 贏下又一場

有經常睇疤全場的都知道
西甲好多時入夠3-4球就收手
MN都散步+眼神防守
得S會追下

今場巴黎6:1
其實都係"出奇地"攻足60分鐘
剩低30分鐘係到留力
費事傷/有牌

上輪對巴黎
明眼人都舍其實班友真係hea踢

相比鍠狗球玉為左神射手
真係90分鐘都出哂奶力勁射
打多兩個+入10球真係好威威

應該都係啦
輸都3球先識驚
笑撚死我
成就本屆歐聯最大笑話
上上簽 抽中對羅馬

其實咁樣咪唔得囉
西甲都明
但係歐聯果場係90分鐘留力
輸到兩球果時仲唔醒 結果連士氣都輸埋
果場羅馬係值得晉級
明明其實疤唔係真係咁廢
想睇佢打下其他強隊
結果又係輸自己

巴塞班戇鳩仔
一撚定戇住lead人三球 就算輸兩球都冇所謂
成場係到妹妹下

狗樣出哂黎